[非突發] 遲曬到宜家先想買gear要邊到買?

之前有發過夢但未買gear，見宜家越黎越多暴力所以想保護下自己。d gear post應該沉曬底所以想各位ching幫幫手介紹下買d咩同邊到買（同埋呢個時候其實仲有冇人會肯賣裝備俾我地?）

Lm

之前有巴絲整左個超詳盡既

唔該曬ching

好人好姐出街，可以帶埋呢件電單車充氣背心保護自己：